轉迷彩服

突然間係度諗

如果所有抗爭者 都唔再只著黑衫
改用迷彩上衣 咁我地會唔會因此而事氣大增